暗戀咗一個女仔十年 你問我答

我今年二十七歲 呢件事一直放咗係心裏邊好耐
由細到大自己都唔係好識表達自己
一直都冇同任何人分享過
而唔知成件事可以由邊到講起
宜家睇番轉頭其實都係一個幾有趣的故事
歡迎大家踴躍提問

個女仔係你中學同學?

中學同學加大學同學

期間有冇拍過拖？

一直都係

其間有冇搞基？

點解鐘意佢嘅？有啲咩契機？

我都差唔多十年。。

無

大學時同另一個女仔行得好埋
佢比暗示我
然後我拒絕左

番工個時又有個幾好嘅女性朋友
後尾佢quit咗
約我食飯
我推咗幾次之後就冇聯絡

好搞笑 我仲要同你同年 哈哈

佢有咩特別值得你鐘意佢十年

佢唔係好靚（我都唔係）
但一直都覺得佢係一個好特別嘅人
同其他人好唔同
你可以話我一直都好欣賞佢

我同第一個女仔講我有意中人（真係「意中人」三隻字 )
我當時覺得如果我心入面一直都愛著另一個人
會對佢好唔公平
依家睇返覺得自己好戇鳩
但我唔後悔
俾我揀多次我都會咁做
因為係一件岩嘅事

特別在我搵唔到一個可以取代佢嘅人
真係唔知雞先定蛋先

咪即係講唔出
收皮啦

You feel me bro

冇

但通常呢啲case都係 你鐘意佢好耐
一齊到就好快分手
因為你一直係鐘意幻想中嘅佢
亦可能因為你鍾意佢所以美化左佢

咁你有試過追？ 佢知唔知你鐘意咗佢十年？

咁又唔係講唔出嘅
大家有好多共同興趣
性格好似
佢好多嘢我淨係同佢講
其他人根本唔會明
我亦都唔想比其他人知
明明大家都唔算好熟
但大家相處個時大家都好舒服

點解唔表白嘅？

有唔開心
但唔想傷害人囉

我都ok肯定佢知我鐘意佢
但我都OK肯定佢唔鍾意我囉

打字好慢sor

個女仔呢段日子有冇拍拖?

係咪已經係人o地o既女人?

佢都係咁同我講
佢話佢冇我相像中咁好
我亦都唔係佢想像中嗰個我

冇追 佢應該一路都知我鍾意佢
但應該唔知我呢一刻都仲係

有 好多仔添 佢依家個男朋友都叫拍咗幾年
都幾穩定下

愛你的時間，7000天

可能啦
身邊好多朋友淨係想要一段關係
我淨係想要一個我喜歡啲人

7000天成十八年啦
楊過都係等左16年咋

有冇後悔過遇到佢鐘意佢

我唔知我有冇能力答你嘅問題
起碼到目前為止 冇
係一直以來都生活得唔係好開心
但係其他人眼中我竟然係一個好正常既人
工作 學業 社交（係份人一向都比較內向啲）
都冇大問題
好似天空上面有一片烏雲
唔會落雨令你淋濕
都唔會咁易俾你見到陽光
但你仍然可以如常生活

有好多野自己覺得好刻骨銘心 念念不忘
講出黎完來好普通 好平凡

巴打見到佢同佢男友一齊，或者見到佢地啲sweet sweet合照，會唔會好痛好絕望？
你會唔會想有朝一日佢地散咗，你就可以同佢一齊？定會想佢幸幸福福，一直落去唔好散？

依家仲係喺佢身邊等緊機會？

有無諗過set個限期畀自己？

自問都冇機會了
我諗到我真正放低佢之後先會開始另一段關係
又或者等我遇到另一個我真心鍾意嘅人囉
'I know you can see I'm incredibly blue
But I'm not that lonely yet'

佢唔係好用social Media
佢現任我一次都冇見過
其實大家近年都好少聯絡

大學曾經有一排有啲好瘋狂嘅諗法
好想佢有咩意外 有啲困境
然後我可以係佢身邊幫佢 陪佢
有機會可以證明我自己

每次都覺得自己好蠢 好自私
佢入咗大學之後都變咗好多
佢以前同我講過好多想做嘅嘢
我見到佢去緊自己啱嘅方向
行緊條啱佢自己嘅路

我而家淨係想佢開開心心
呢個係我嘅first priority
至於我自己可以對生活compromise
我好希望佢幸福快樂

If I should stay I would only be in your way

Sorry for 1999

十年又過去

可惜呀樓主

幾專一都好
冇人會識欣賞
只會覺得你係個傻仔

幾時先會遇到我既命中註定呀

Me, still have long way to go.

樓主加油

很感激 喜歡我十年仍不休

到底你呢十年係點捱過？